用APP訂閱蘋果不如買實體報紙

實體報每日HK$10 一個月用HK$300支持, 全年HK$3600

用電話訂閱app, 全年先HK$483.8

一見到一年3600就唔洗諗

靠銀髮族同睇馬經呀叔支持

實體報成本其實貴過app 利潤都係app多啲
同埋賺嘅係報販落袋
雖然賣多咗報販都會問蘋果入多啲貨

實體報每日HK$10

有幾多落蘋果袋？

又要分發行、便利店、運輸

同埋買實體報係刷銷售量，等蘋果廣告可以叫價高d

但問題係蘋果根本無廣告

我唔反對

可以嘗試搞下一個月一兩日集體買蘋果

我諗肥佬黎下一步應該係CUT紙媒
主力做網上媒體

個Post 好似有啲想嚇人

支持蘋果
咩方法都可以

有咩可以嚇到大家

只係醒起我老豆日日都買一份報紙, 每日10蚊當買個包

可以叫黃色商店落廣告

學01啦，一星期一份

諗起阿布泰

周不時都會買幾份支持

有心支持嘅可以兩邊都買

做咩俾負皮

不如直接捐同落廣告

我都諗住咁

推

應該點都多過$1.68入落蘋果袋掛

但有機會同時畀藍賺

兩樣都支持

實體好多俾藍店賺
課多幾個app account 仲好啦

萍果cut 左我個終身account 😢。以前有買斷計劃，重可以睇埋壹周刋

同意

幫推「資訊戰」 有個痴線佬準備好晒中宣部旗下Youtuber嘅report

邊位巴打屋企有閒位可以放得落10份報紙